<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Medayi Slide</string>

    <string name="input_your_number">បញ្ចូលលេខទូរស័ព្ទរបស់អ្នក</string>
    <string name="input_your_id">បញ្ចូល Medayi ID</string>
    <string name="input_your_name">បញ្ចូលឈ្មោះរបស់អ្នក</string>
    <string name="male">បុរស</string>
    <string name="female">ស្រី</string>

    <string name="instructions">ចុចប៊ូតុងដោះសោដើម្បីធ្វើការដោះសោ</string>
    <string name="unlock">ដោះសោ</string>
    <string name="title_activity_information">ព័ត៌មាន</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="error_player">There was an error initializing the YouTubePlayer (%1$s)</string>

    <!--choose langauge-->
    <string name="choose_lang1">ជម្រើសរបស់អ្នក</string>
    <string name="choose_lang2">\t\tសម្រាប់ជីវិតល្អប្រសើរ</string>
    <string name="choose_lang3">មាននៅក្នុង</string>
    <string name="choose_lang4">Medayi</string>
    <string name="choose_lan_title">ជ្រើសរើសភាសា</string>
    <string name="start">ចាប់ផ្ដើម</string>

    <!-- INTRO SCREEN 1 -->

    <string name="get_paid_by"> ដោយប្រើកម្មវិធីរបស់យើង។ យើងបានផ្តល់នូវបរិបទផ្លាស់ប្តូរ។​ ដូចជាព័ត៏មានថ្មីបំផុត ព័ត៏មានអំពីទីកន្លែង និងការសន្សំពិន្ទុ។  </string>
    <string name="get_paid_by_your"> ទទួលបានលុយតាមរយះផ្ទាំងដោះសោរបស់អ្នក អ្នកអាចទទួលបានលុយដោយគ្រាន់តែមើលផ្ទាំងពាណិជកម្មរបស់យើងនៅលើផ្ទាំងដោះសោរបស់អ្នក  </string>

    <!-- INTRO SCREEN 2 -->

    <string name="if_your_slide"> ដោយប្រើពិន្ទុ។ អ្នកអាចទិញកាតបញ្ចូលទឹកប្រាក់។ ផលិតផលពីផ្សារទំនើបលើបណ្តាញហើយអ្នកអាចផ្លាស់ប្តូរពិន្ទុដើម្បីប្រាក់ពិតប្រាកដ </string>
    <string name="point_will_be"> ពិន្ទុនិងទទួលបានអាស្រ័យលើចំនួនរូបតំណាងខាងក្រោម </string>

    <!-- INTRO SCREEN 3 -->

    <string name="i_collect"> ទោះបីជាអ្នកមិនមានពិន្ទុ។ អ្នកក៏អាចរីករាយជាមួយព័ត៏មានថ្មី និងព័ត៏មានអំពីទីកន្លែងផ្សេងៗ នៅក្នុងប្រទេសកម្ពុជា </string>
    <string name="total_point">ពិន្ទុសរុបដែលខ្ញុំទទួលបានពីMedayi News / ចែករំលែកទៅកាន់មិត្តរបស់អ្នក </string>

    <!-- INTRO SCREEN 4 -->

    <string name="portal_in"> ចែករំលែកនូវកម្មវិធីគួរឱ្យស្រឡាញ់នេះជាមួយមិត្តភក្តិរបស់អ្នក </string>
    <string name="you_can_look"> គេហទំព័រដ៏មានប្រយោជន៏ជាច្រើនត្រូវបានដាក់ចូលទៅក្នុងគេហទំព័ររបស់យើងតែបានដែលមានដូចជា​ ៖  ព័ត៌មាន , ព័ត៌មានក្នុងស្រុក , លក់ទំនិញ online ,​សហគមន៍</string>

    <!-- INTRO SCREEN 5 -->
    <string name="change_the_point"> Medayi slide គឺជាការផ្សព្វផ្សាយប្រភេទថ្មីមួយដែលប្រើប្រាស់ផ្ទាំងចាក់សោរ </string>
    <string name="enter_the_pwd"> បញ្ចូលលេខសំងាត់និងពិន្ទុដើម្បីប្តូរយកលុយ​ ហើយយើងអាចដកប្រាក់បានតាមរយះ គណនី Wing </string>

    <!--Login-->
    <string name="login_title"> ចូលប្រែប្រាស់  </string>

    <!--request id-->
    <string name="request_id"> សែ្វងរក Medayi លេខសម្គាល់ </string>
    <string name="your_name_here"> ឈ្មោះរបស់អ្នកនៅទីនេះ </string>
    <string name="request"> ដាក់ស្នើ </string>

    <!-- RegisterOrLogin -->

    <string name="join_medayi"> ចូលលទៅកាន់  MEDAYI  </string>
    <string name="i_already"> មានគណនី Medayi រួចមកហើយ  </string>
    <string name="forget_id_pass"> <u>ភ្លេច ពាក្យសម្ងាត់ឬ លេខសម្គាល់ Medayi ?</u>  </string>

    <!-- forget_id_pass -->
    <string name="find_id"> Find Medayi ID  </string>
    <string name="find_pass"> Find Password  </string>

    <!-- request_pass -->
    <string name="request_title"> Find Medayi Password  </string>
    <string name="your_id_here"> Your Medayi ID </string>
    <string name="msg_id_no_reg"> No have your ID in Medayi </string>
    <string name="msg_num_not_sam_id"> Your phone number not same with ID </string>
    <string name="write_your_password"> Write your \n password </string>
    <string name="write_pw_com"> Write your new password </string>

    <!-- PhoneNumber -->
    <string name="phone_no">  លេខទូរសព្ទ័ </string>
    <string name="apply">ដាក់បញ្ចូល</string>
    <string name="welcome">សូមស្វាគមន៏! អ្នកអាចចូលរួមជាមួយ Medayi ដោយគ្រាន់តែបញ្ចូលលេខទូរស័ព្ទរបស់អ្នកដើម្បីចាប់ផ្តើម</string>
    <string name="validatePhone">សូមបញ្ចូលលេខទូរស័ព្ទរបស់អ្នកអោយបានត្រឹមត្រូវ!</string>
    <string name="msg_wait">សូមចុចប៊ូតុង Apply ម្តងទៀត បើសិនជាមិនបានទទួលការផ្ញើសារបន្ទាប់ពី </string>
    <string name="registered">លេខទូរស័ព្ទរបស់អ្នកត្រូវបានគេចុះបញ្ជីរួចហើយ</string>
    <string name="confirmNumber">ផ្ទៀងផ្ទាត់</string>
    <string name="cam">កម្ពុជា</string>
    <string name="ko">កូរ៉េខាងត្បូង</string>
    <string-array name="country">
        <item>@string/cam </item>
        <item>@string/ko</item>
    </string-array>

    <!-- Information -->
    <string name="please_rememer_id"> សូមធ្វើការចង់ចាំ Medayi ID របស់អ្នក </string>
    <string name="information">ព័ត៌មាន</string>
    <string name="medayi_id"> លេខសម្គាល់ Medayi </string>
    <string name="pwd"> ពាក្យសម្ងាត់ </string>
    <string name="pwd_4_char"> ពាក្យសំងាត់យ៉ាងហោចណាស់៤តួអក្សរ </string>
    <string name="pwd_not"> ពាក្យសម្ងាត់និងអះអាងពាក្យសម្ងាត់មិនដូចគ្នា </string>
    <string name="id_have"> លេខសម្គាល់មានរួចទៅហើយ </string>
    <string name="pwd_4_char_sy"> យ៉ាងហោចណាស់ 4 តួអក្សរនិងមិនអនុញ្ញាតឱ្យមានចន្លោះ​ និមិត្តសញ្ញា </string>
    <string name="conf_pwd"> បញ្ជាក់ពាក្យសំងាត់ម្តងទៀត </string>
    <string name="next"> បន្ទាប់ </string>
    <string name="dt_forget">សូមកុំភ្លេច</string>
    <string name="id_pwd">ID &amp; ពាក្យសម្ងាត់</string>

    <!-- name -->
    <string name="your_name"> ឈ្មោះរបស់អ្នក </string>
    <string name="name_title"> តើ​អ្នក​ឈ្មោះ​អ្វី​? </string>

    <!-- Gender -->
    <string name="select_gender"> ជ្រើសរើសភេទរបស់អ្នក </string>
    <string name="ask_gender">តើអ្នកជាបុរស\n ឬ ជាស្ត្រី?</string>

    <!-- Age -->
    <string name="age"> អាយុ </string>
    <string name="ask_age">តើអ្នកមាន\nអាយុប៉ុន្មាន?</string>

    <string name="location"> ទីតាំង </string>
    <string name="location_title"> កន្លែង \n អ្នករស់នៅ? </string>
    <string-array name="list_province">
        <item>ភ្នំពេញ</item>
        <item>សៀមរាប</item>
        <item>តាខ្មៅ</item>
        <item>បាត់ដំបង</item>
        <item>ព្រះសីហនុ</item>
        <item>កំពង់ចាម</item>
        <item>ត្បូងឃ្មុំ</item>
        <item>កែប</item>
        <item>កំពត</item>
        <item>កោះកុង</item>
        <item>បន្ទាយមានជ័យ</item>
        <item>កំពង់ឆ្នាំង</item>
        <item>កំពង់ស្ពឺ</item>
        <item>កំពង់ធំ</item>
        <item>ក្រចេះ</item>
        <item>មណ្ឌលគីរី</item>
        <item>ឧត្តរមានជ័យ</item>
        <item>បៃលិន</item>
        <item>ព្រះវិហារ</item>
        <item>ពោធិ៍សាត់</item>
        <item>ព្រៃវែង</item>
        <item>រតនគីរី</item>
        <item>ស្ទឹងត្រែង</item>
        <item>ស្វាយរៀង</item>
        <item>តាកែវ</item>
    </string-array>

    <!-- National -->
    <string name="national"> សញ្ជាតិ </string>
    <string name="national_title"> មកពីណា? </string>

    <string-array name="list_national">
        <item>កម្ពុជា</item>
        <item>ចិន</item>
        <item>កូរ៉េ</item>
        <item>អង់គ្លេស</item>
        <item>ថៃ</item>
        <item>វៀតណាម</item>
    </string-array>

    <!-- Tab 1 -->
    <string name="your_balance"> សមតុល្យរបស់អ្នក </string>
    <string name="madayi_news"> MEDAYI ព័ត៌មាន </string>
    <string name="medayi_share"> ចែករំលែក ​MEDAYI </string>
    <string name="text_view">ជំរាបសួរ! សូមស្វាគមន៍មកកាន់ Meday Slide។ \ n \ n យើងចាប់ផ្តើមសេវាពី 26 កញ្ញាឆ្នាំ 2016។</string>

    <!-- Tab 3 -->

    <string name="find_money">​ប្តូ​រ​ប្រាក់</string>
    <string name="hangtom">  HANGTOM </string>
    <string name="top_up">បញ្ចូល​ទឹកប្រាក់</string>


    <!-- Tab 4 -->
    <string name="unlock_scr"> ផ្ទាំងដោះសោ </string>
    <string name="acc_manage"> ការគ្រប់កគ្រងគណនី </string>
    <string name="contact"> ទំនាក់ទំនង </string>
    <string name="chnage_lan"> ប្ដូរ​ភាសា </string>
    <string name="recommend"> អ្នកនែនាំ </string>
    <string name="ad_inqui"> សាកសួរពីការផ្សព្វផ្សាយពាណិជ្ជកម្ម </string>
    <string name="how_to_use"> របៀបប្រើប្រាស់កម្មវិធី </string>
    <string name="privacy1"> ភាពជាឯកជន </string>
    <string name="terms_of_use"> លក្ខខណ្ឌនៃការប្រើប្រាស់ </string>



    <!-- PasswordFindMoney -->
    <string name="enter_new_pwd"> សូមបញ្ចូលពាក្យសំងាត់ </string>
    <string name="pwd_title"> ពាក្យសំងាត់ </string>
    <!--<string name="next"> Next </string>-->

    <!-- MoneyBalance -->

    <string name="your_balance2"> សមតុល្យរបស់អ្នក </string>
    <string name="balance"> សមតុល្យ </string>
    <string name="pls_enter_point"> សូមបញ្ចូលពិន្ទុដែលអ្នកទទួលបាន </string>
    <string name="intro_balance"> ពិន្ទុចាប់ពី​ 80,000​ ទ្បើងទៅអ្នកអាចធ្វើការដកលុយបាន\n(4000 ពិន្ទុ - $1.00)  </string>
    <string name="Withdrawal_will"> ពិន្ទុរបស់នឹងប្តូរទៅប្រាក់ </string>
    <string name="pls_enter_wing"> សូមបញ្ចូលលេខគណនីwing របស់អ្នក </string>
    <string name="confirm"> បញ្ជាក់ </string>

    <!-- AccountManage -->

    <string name="my_info"> ព័ត៌មានរបស់ខ្ញុំ </string>
    <string name="acc_man"> ការគ្រប់កគ្រងគណនី </string>
    <string name="change_pwd"> ផ្លាស់ប្តូរពាក្យសំងាត់ </string>
    <string name="forget_pwd"> ភ្លេចពាក្យសំងាត់ </string>

    <!-- MyInfo -->
    <string name="my_infor"> ព័ត៌មានរបស់ខ្ញុំ​ </string>
    <string name="name"> ឈ្មោះ </string>
    <string name="id"> លេខសម្គាល់ </string>
    <string name="phone"> លេខទូរស័ព្ទ </string>
    <string name="dob"> ថ្ញៃខែឆ្នាំកំណើត </string>
    <string name="sex"> ភេទ </string>
    <string name="city"> ទីក្រុង </string>
    <string name="ok"> យល់ព្រម </string>

    <!-- ChangePwd -->
    <string name="chnage_pwd"> ផ្លាស់ប្ដូរពាក្យសម្ងាត់ </string>
    <string name="new_pwd"> ពាក្យសំងាត់ថ្មី </string>
    <string name="con_pwd"> បញ្ជាក់ពាក្យសំងាត់ </string>
    <!--<string name="ok"> OK </string>-->

    <!-- ForgetPwd -->
    <string name="for_pwd"> ភ្លេច​ពាក្យសំងាត់​ </string>
    <string name="pls_enter_id"> សូមបញ្ចូលលេខទូស័ព្ទរបស់អ្នក </string>
    <string name="pls_enter_phone"> សូមបញ្ចូលលេខទូស័ព្ទរបស់អ្នក </string>
    <!--<string name="ok"> OK </string>-->


    <!-- Recommend -->
    <string name="re_com"> RECOMMEND </string>
    <string name="pls_recommend_id"> សូមបញ្ចូលលេខសម្គាល់របស់អ្នកនែនាំ </string>
    <!--<string name="ok"> OK </string>-->

    <!-- SendMail -->
    <string name="sen_email"> ផ្ញើអ៊ីម៉ែល </string>
    <string name="to"> ទៅកាន់ :  </string>
    <string name="subject"> ប្រធានបទ : </string>
    <string name="ad"> ការផ្សព្វផ្សាយពាណិជ្ជកម្ម </string>
    <string name="msg"> សារ : </string>
    <string name="send"> ផ្ញើ </string>

    <!--video-->
    <string name="skip"> រំលង </string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!--Terms of use-->
    <string name="title_1">
            <b>1.\tគោលដៅ</b>\n\n
                \t\tលក្ខខណ្ឌក្នុងការប្រើប្រាស់នេះគឺជារបាយការណ៍កិច្ចព្រមព្រៀងរវាង ក្រុមហ៊ុន  និងអតិថិជនប្រើប្រាស់សេវាកម្ម Medayi។

            \n\n<b>2.\tកំណត់ </b>\n\n
                \t\tA.\tMedayi ជាកម្មវិធីការផ្សព្វផ្សាយពាណិជ្ជកម្មនៅលើទូរស័ព្ទ ត្រូវបានផ្តល់ជូនដល់អ្នកប្រើក្នុងការប្រើប្រាស់ឧបករណ៍ដូចជា smartphone,tablet,ជាដើម។ អ្នកប្រើប្រាស់អាចចូលរួមនៅក្នុងការផ្សព្វផ្សាយពាណិជ្ជកម្មដោយខាងផ្សព្វផ្សាយពាណិជ្ជកម្មផ្គត់ផ្គង់។ អ្នកប្រើប្រាស់ទទួលបានពិន្ទុបន្ថែមបន្ទាប់ពីបានចូលរួមក្នុងការផ្សព្វផ្សាយពាណិជ្ជកម្ម និង អាចត្រូវបានបម្លែងទៅជាសាច់ប្រាក់  ឬ វត្ថុ/អំណោយផ្សេងទៀតពីដៃគូ។
                \n\n\t\tB.\tអ្នកប្រើ Medayi ដែលបានបញ្ចប់ដំណើរការចុះឈ្មោះប្រើសេវាកម្មនេះគឺយល់ស្របទាំងស្រុងអំពីលក្ខខណ្ឌនៃការប្រើប្រាស់សេវាកម្មនេះ។
                \n\n\t\tC.\tគណនី Medayi ជាគណនីអ្នកប្រើគ្រាន់តែចុះឈ្មោះដើម្បីចូលទៅកាន់កម្មវិធី  និងប្រើលក្ខណៈពិសេសនេះ។
                \n\n\t\tD.\tពិន្ទុបន្ថែមគឺជាពិន្ទុដែលអ្នកប្រើប្រាស់អាចទទួលបានបន្ទាប់ពីចូលរួមក្នុងការផ្សព្វផ្សាយ  ឬព្រឹត្តិការណ៍ជាផ្លូវការនៅពេលប្រើសេវាកម្ម។
                \n\n\t\tE.\tវត្ថុ/អំណោយផ្សេងទៀតពីដៃគូ គឺជាសេវាកម្មដៃគូដែលបានផ្ដល់ឱ្យអ្នកប្រើអាចប្រើពិន្ទុផ្លាស់ប្តូរមកជាអំណោយ។

            \n\n<b>3.\tការចុះឈ្មោះ  និងលក្ខខណ្ឌនៃការប្រើប្រាស់</b>\n\n
                \t\tA.\tក្រុមហ៊ុនអាចផ្លាស់ប្តូរ លក្ខខណ្ឌនៃការប្រើ ដោយគ្មានការជូនដំណឹងដល់អ្នកប្រើ។
                \n\n\t\tB.\tអ្នកប្រើប្រាស់អាចលុបគណនី ប្រសិនបើមិនបានយល់ស្របជាមួយនឹងលក្ខខណ្ឌនៃការប្រើប្រាស់ទាំងនេះ។

            \n\n<b>4.\tការប្រើសេវាកម្ម និងរបាយការណ៍កិច្ចព្រមព្រៀង</b>\n\n
                \t\tA.\tរបាយការណ៍កិច្ចព្រមព្រៀង ចាប់ផ្តើមមានប្រសិទ្ធភាព ចាប់តាំងពីអ្នកប្រើយល់ស្របលក្ខខណ្ឌនៃការប្រើប្រាស់  និងលក្ខខណ្ឌការពារភាពឯកជន  និងក្រុមហ៊ុនទទួលយកការចុះឈ្មោះរបស់អ្នកប្រើ។
                \n\n\t\tB.\tអ្នកប្រើប្រាស់ត្រូវតែចុះឈ្មោះនូវព័ត៌មានស្របច្បាប់ ហើយប្រសិនបើអ្នកប្រើចុះឈ្មោះនូវព័ត៌មានមិនស្របច្បាប់ ក្រុមហ៊ុនមានសិទ្ធបញ្ចប់របាយការណ៍កិច្ចព្រមព្រៀង។
                \n\n\t\tC.\tក្រុមហ៊ុនដែលមានសិទ្ធិក្នុងការលុបគណនី  ឬផ្អាកការប្រើសេវា, ប្រសិនបើអ្នកប្រើចុះឈ្មោះគណនីនូវព័ត៌មានរបស់អ្នកដទៃ  ឬប្រើសេវាកម្មនេះគោលបំណងខុសច្បាប់។
                \n\n\t\tD.\tក្រុមហ៊ុនអាចស្នើសុំអ្នកប្រើការបញ្ជាក់ព័ត៌មាន។
                \n\n\t\tE.\tក្រុមហ៊ុនអាចផ្ដល់ពមាន សម្រាប់អ្នកប្រើតាមរយៈការ SMS  និង Email។
                \n\n\t\tF.\tក្រុមហ៊ុនគ្មានសិទ្ធិចែករំលែកព័ត៌មានអ្នកប្រើសម្រាប់ភាគីទី 3ដោយគ្មានការយល់ព្រមពីអ្នកប្រើ។

            \n\n<b>5.\tការផ្លាស់ប្តូរព័ត៌មានអ្នកប្រើប្រាស់</b>\n\n
                \t\tប្រសិនបើអ្នកប្រើជ្រើសរើសខុសព័ត៌មាននោះក្រុមហ៊ុនមានសិទ្ធិលុបពិន្ទុរបស់អ្នកប្រើ  ឬការប្រើប្រាស់លក្ខណៈពិសេសសេវាកម្មនេះដោយគ្មានដែនកំណត់។

            \n\n<b>6.\tការលុបចោលរបាយការណ៍កិច្ចព្រមព្រៀង</b>\n\n
                \t\tA.\tអ្នកប្រើប្រាស់ត្រូវតែអនុវត្តតាមដំណើរការលុបចោលរបាយការណ៍កិច្ចព្រមព្រៀង។
                \n\n\t\tB.\tក្រុមហ៊ុនអាចលុប/ផ្អាកគណនី នៅក្នុងករណីដូចខាងក្រោម៖
                        \n\n\t\t\t\tI.\tអ្នកប្រើចុះឈ្មោះនូវព័ត៌មានមិនស្របច្បាប់។
                        \n\n\t\t\t\tII.\tអ្នកប្រើមានការប្រើប្រាស់វិធីសាស្រ្តបោកដើម្បីទទួលបានពិន្ទុ។
                \n\n\t\tC.\tអ្នកប្រើធ្វើឲ្យផ្អាកដំណើរការការប្រើប្រាស់សេវាកម្មរបស់អ្នកដទៃ។
                \n\n\t\tD.\tអ្នកប្រើដែលបានអនុវត្តអំពើខុសច្បាប់។
                \n\n\t\tE.\tពេលដែលក្រុមហ៊ុនមានតម្រូវការត្រូវតែលុបរបាយការណ៍កិច្ចព្រមព្រៀង។

            \n\n<b>7.\tលុបគណនី និងការគ្រប់គ្រងនៃសមតុល្យគណនី។</b>\n\n
                \t\tA.\tពេលដែលអ្នកប្រើចង់លុបគណនី អ្នកប្រើប្រាស់ត្រូវតែគោរពតាមការលុបចោលរបាយការណ៍កិច្ចព្រមព្រៀង ពិន្ទុដែលនៅសេសសល់នៅក្នុងគណនីនឹងត្រូវបានលុប  និងព័តមានអ្នកប្រើនឹងត្រូវបានលុបជារៀងរហូត។
                \n\n\t\tB.\tក្រុមហ៊ុនអាចលុបពិន្ទុសម្រាប់គណនីអ្នកប្រើភ្លាមពេលរកឃើញគណនីខុសច្បាប់ និងអ្នកប្រើគ្មានសិទ្ធទាមទារយកគណនីត្រឡប់មកវិញបានទេ។
                \n\n\t\tC.\tក្រុមហ៊ុនមានសិទ្ធិក្នុងការកែតម្រូវពិន្ទុនៅក្នុងគណនីអ្នកប្រើ នៅពេលដែលបានរកឃើញអ្នកប្រើ ចូលរួមនៅក្នុងការផ្សព្វផ្សាយមិនត្រឹមត្រូវ។

            \n\n<b>8.\tសេវាកម្ម Mdayi</b>\n\n
                \t\tA.\tប្រមូលពិន្ទុបន្ទាប់ពីចូលរួមក្នុងការផ្សព្វផ្សាយ  ឬព្រឹត្តិការណ៍ដែលអ្នកផ្សព្វផ្សាយបានផ្តល់។
                \n\n\t\tB.\tបម្លែងពិន្ទុទៅជារង្វាន់ពីដៃគូ។
                \n\n\t\tC.\tក្រុមហ៊ុនអាចផ្តល់ សេវាកម្មផ្សេងទៀតសម្រាប់អ្នកប្រើ។

            \n\n<b>9.\tផ្អាកការផ្តល់សេវាកម្ម</b>\n\n
                \t\tA.\tក្រុមហ៊ុន អាចផ្អាកការផ្តល់សេវាដូចខាងក្រោម៖
                    \n\n\t\t\t\tI.\tនៅពេលដែលខាងផ្សព្វផ្សាយពាណិជ្ជកម្ម បញ្ឈប់ប្រតិបត្ដិការផ្សព្វផ្សាយពាណិជ្ជកម្ម។
                    \n\n\t\t\t\tII.\tនៅពេលដែលការផ្តល់សេវាតម្រូវការថែទាំ  និងការកំណែធ្វើឱ្យទាន់សម័យ ( Update version)
                    \n\n\t\t\t\tIII.\tនៅពេលដែលបណ្តាញឈប់ផ្តល់សេវា
                    \n\n\t\t\t\tIV.\tការកើតឡើងនៃបញ្ហា សន្ដិសុខជាតិ  ឬចំនួនការចូលដំណើរការកើនឡើង។

                \n\n\t\tB.\tក្រុមហ៊ុននឹងជូនដំណឹងដល់អ្នកប្រើប្រាស់តាមរយៈការ SMS/ Email ហេតុផលនៃ ការផ្អាកផ្ដល់សេវា។

            \n\n<b>10.\tពិន្ទុ និងការបម្លែងពិន្ទុ</b>\n\n
                \t\tA.\tអ្នកប្រើប្រាស់អាចទទួលបានពិន្ទុ បន្ទាប់ពីបានចូលរួមក្នុងការផ្សព្វផ្សាយពាណិជ្ជកម្ម. ដើម្បីទទួលបានពិន្ទុ អ្នកប្រើត្រូវការ ការអនុវត្តន៍នៃតម្រូវការមួយចំនួន ឱ្យជាក់លាក់ពីការផ្សព្វផ្សាយពាណិជ្ជកម្ម។
                \n\n\t\tB.\tក្នុងអំឡុងពេលប្រើប្រាស់ items/រង្វាន់ រាល់បញ្ហាទាំងអស់ដែលកើតឡើង នៃការទទួលខុសត្រូវគឺនៅខាងភាគីផ្គត់ផ្គង់ iterm/រង្វាន់។

            \n\n<b>11.\tជួសជុល , បោះបង់ , ផុតកំណត់</b>\n\n
                \t\tA.\tបន្ទាប់ពីការចុះឈ្មោះសេវាកម្ម ,ប្រសិនបើអ្នកប្រើប្រាស់មិនប្រើសេវាកម្មក្នុងកំឡុងពេល12 ខែ ក្រុមហ៊ុនមានសិទ្ធិក្នុងការដកយកពិន្ទុដោយគ្មានការជូនដំណឹងជាមុនដល់អ្នកប្រើ។
                \n\n\t\tB.\tប្រសិនបើអ្នកប្រើ ប្រើប្រាស់វិធីសាស្រ្តបោកយកពិន្ទុ ដូច្នះពិន្ទុទាំងប៉ុន្មាននឹងកា្លយជាអសាបង់។

            \n\n<b>12.\tគណនី និងពាក្យសម្ងាត់ ( Account and password )</b>\n\n
                \t\tA.\tអ្នកប្រើប្រាស់ត្រូវទទួលខុសត្រូវ ខាងគ្រប់គ្រងគណនី និងលេខសំងាត់( password) របស់ខ្លូន  អ្នកប្រើប្រាស់មិនគួរឱ្យអ្នកប្រើប្រាស់ផ្សេងទៀត ប្រើគណនី និងលេខសំងាត់( password)របស់ខ្លូនទេ។
                \n\n\t\tB.\tអ្នកប្រើគួរតែជូនដំណឹងភ្លាម ដល់ក្រុមហ៊ុននៅពេលដែលរកឃើញគណនី និងលេខសំងាត់( password) របស់ខ្លូនដែលបានបាត់។

            \n\n<b>13.\tការទទួលខុសត្រូវរបស់ក្រុមហ៊ុន</b>\n\n
                \t\tA.\tក្រុមហ៊ុនធានារក្សាប្រព័ន្ធ សេវាល្អបំផុតដល់អ្នកប្រើ។
                \n\n\t\tB.\tក្រុមហ៊ុន មានប្រព័ន្ធការការពារ ព័ត៌មានឯកជនរបស់អ្នកប្រើ។
                \n\n\t\tC.\tប្រសិនបើមានពាក្យបណ្តឹងរបស់អ្នកប្រើសមហេតុសមផល . ក្រុមហ៊ុននឹងដោះស្រាយពាក្យបណ្តឹងទាំងនោះ ដំណើរការដោះស្រាយ  និងជូនជាដំណឹងតាមរយៈ Email។

            \n\n<b>14.\tការទទួលខុសត្រូវរបស់អ្នកប្រើ</b>\n\n
                \t\tអ្នកប្រើ មិនគួរចូលរួមនៅលើសកម្មភាពដូចខាងក្រោម៖
                \n\n\t\t\tA.\tផ្ដល់ព័ត៌មានមិនស្របច្បាប់ នៅពេលដែលប្រើសេវាកម្មនេះ។
                \n\n\t\t\tB.\tការលុប ឬការបំផ្លិចបំផ្លាញ រាល់ព័ត៌មានក្នុងសេវាកម្មនេះ។
                \n\n\t\t\tC.\tការប្រមូលរាល់ពត៌មានអ្នកប្រើផ្សេងទៀត។
                \n\n\t\t\tD.\tផ្ញើការផ្សព្វផ្សាយ ឬព័ត៌មានផ្សេងទៀតដោយគ្មានការយល់ព្រមរបស់ក្រុមហ៊ុន។
                \n\n\t\t\tE.\tចម្លង ឬការបំផ្លិចបំផ្លាញ សេវាកម្មនេះ។
                \n\n\t\t\tF.\tបទដ្ឋាននៃសិទ្ធិកម្មសិទ្ធិបញ្ញា។
    </string>

    <!--privacy statement-->
    <string name="privacy">
            \tក្រុមហ៊ុននិងរក្សាការសំងាត់នូវពត៍មានឯកជនរបស់អ្នកប្រើប្រាស់ជាចំបង។
            \n\n\t<b>1.\tការប្រមូលព័ត៌មាន</b>\n\n
                \t\tក្រុមហ៊ុននឹងប្រមូលព័ត៌មានពីអ្នកប្រើនៅពេលអ្នកប្រើសេវាកម្មនេះ ហើយប្រសិនបើអ្នកមិនបានផ្ដល់ព័ត៌មានឲ្យបានគ្រប់គ្រាន់ ក្រុមហ៊ុនអាចនឹងប្រមូលព័ត៌មានបន្ថែមពីអ្នកប្រើ ក្នុងអំឡុងពេលនៃការប្រើប្រាស់សេវាកម្មនេះ
                    \n\n\t\t\t-\tព័ត៌មានមូលដ្ឋាន : ឈ្មោះ, ID, Password, សញ្ជាតិ, អាសយដ្ឋាន, ភេទ, លេខទូរស័ព្ទ។
                    \n\n\t\t\t-\tវិធីសាស្រ្តប្រមូលព័ត៌មាន : ចំពោះព័ត៌មានដែលបានពីការចុះឈ្មោះរបស់អ្នកប្រើប្រាស់ ក្នុងករណីព័ត៌មានអ្នកប្រើប្រាស់ត្រូវបានគេលួច (Hack) បាត់ ឬខូច ហើយបញ្ហាទាំងនេះមិនមែនមកពីក្រុមហ៊ុន ដូច្នេះក្រុមហ៊ុន និងមិនទទូលខុសត្រូវឡើយ។
        `           \n\n\t\t\t-\tក្រុមហ៊ុនប្រមូលព័ត៌មានពីអ្នកប្រើក្នុង គោលបំណងធ្វើឱ្យប្រសើរឡើង ប្រសិនបើក្រុមហ៊ុនចង់ប្រមូលព័ត៌មានផ្សេងទៀត លើកលែងតែព័ត៌មានដូចដែលបានបង្ហាញខាងក្រោម , ក្រុមហ៊ុននឹងមានការជូនដំណឹងដល់អ្នកប្រើប្រាស់។\n
                                \t\t\tខាងក្រោមនេះគឺជាផ្នែកមួយនៃគោលបំណងនៃការប្រមូលព័ត៌មាន៖
                                \n\n\t\t\t\t<b>1.\tសេវាកម្មមូលដ្ឋាននៃកម្មវិធី</b>
                                \n\n\t\t\t\t\t\t-\tលេខកូដគណនី :  ប្រើដើម្បីកំណត់អត្តសញ្ញាណ។
                                \n\n\t\t\t\t<b>2.\tកិច្ចព្រមព្រៀងផ្តល់រង្វាន់</b>
                                \n\n\t\t\t\t\t\t-\tក្រុមហ៊ុននឹងប្រមូលព័ត៌មាន ពីលេខទូរស័ព្ទ ក្នុងគោលបំណងពិនិត្យមើលក្នុងអំឡុងពេល ធ្វើកិច្ចព្រមព្រៀង ផ្តល់រង្វាន់សម្រាប់អ្នកប្រើ។
                                \n\n\t\t\t\t<b>3.\tរាល់កិច្ចព្រមព្រៀង កើតឡើងក្នុងអំឡុងពេលប្រើសេវាកម្មនេះ</b>
                                \n\n\t\t\t\t\t\t-\tរាល់ការទិញទំនិញ ត្រូវការផ្ទៀងផ្ទាត់សេវាហិរញ្ញវត្ថុឱ្យត្រឹមត្រូវ
                                \n\n\t\t\t\t<b>4.\tគ្រប់គ្រងអ្នកប្រើ</b>
                                \n\n\t\t\t\t\t\t-\tការផ្ទៀងផ្ទាត់អ្នកប្រើ ត្រឹមត្រូវ , ការគាំទ្រការបម្រើសេវាអតិថិជន។
                                \n\n\t\t\t\t<b>5.\tការផ្លាស់ប្តូរគោលនយោបាយការពារព័ត៌មាន</b>
                                \n\n\t\t\t\t\t\t-\tក្រុមហ៊ុនសូមរក្សាសិទ្ធិកែប្រែ  ឬបំពេញបន្ថែមរាល់មាត្រាណាមូយនៃគោលនយោបាយការពារនេះ នៅពេលណាមួយ ដោយគ្មានការជូនដំណឹងជាមុន។ ប្រសិនបើអ្នកប្រើនៅតែបន្តប្រើប្រាស់សេវាកម្ម បន្ទាប់ពីក្រុមហ៊ុននេះបានផ្លាស់ប្តូរ  ឬកែសម្រួលគោលនយោបាយការពារនេះ មានន័យថាអ្នកប្រើប្រាស់ បានទទួលយក និងបានព្រមព្រៀង ជាមួយនឹងការផ្លាស់ប្តូរ និងកែសម្រួល។
                                \n\n\t\t\t\t<b>5.\tការផ្លាស់ប្តូរគោលនយោបាយការពារព័ត៌មាន</b>
                                    \n\n\t\t\t\t\t\t-\tអ្នកប្រើប្រាស់អាចមើលឃើញ, ផ្លាស់ប្តូរ, លុប, ដកការយល់ព្រមនៃគោលនយោបាយការពារនេះគ្រប់ពេលវេលា អ្នកប្រើប្រាស់អាចប្រើបាន លក្ខណៈពិសេស លុបគណនី  ឬទាក់ទងមកយើងដោយផ្ទាល់ ដើម្បីដោះស្រាយឱ្យបានឆាប់ រាល់ពាក្យបណ្តឹងពាក់ព័ន្ធណាមួយ និងគោលនយោបាយការពារនេះ។
    </string>

    <!--schedule-->
    <string name="header_title"> ចាក់សោរបិទអេក្រង់ </string>
    <string name="question"> តើអ្នកមិនចង់ប្រើ\nប្រព័ន្ធផ្សព្វផ្សាយ Medayi ទេ? </string>
    <string name="if_you">បើអ្នកបិទអេក្រង់ចាក់សោ, អ្នកនឹងមិនទទួលបានពិន្ទុ​ \n តាមរយៈការផ្សព្វផ្សាយពាណិជ្ជកម្មនេះទេ</string>
    <string name="title_sch"> ចាក់សោរបិទអេក្រង់នឹងត្រូវបានបង្ហាញ \ n បន្ទាប់ពីជម្រើសរបស់អ្នកដូចខាងក្រោម </string>
    <string-array name="hour">
        <item>@string/one_hour</item>
        <item>@string/two_hour</item>
        <item>@string/five_hour</item>
        <item>@string/never</item>
    </string-array>
    <string name="one_hour"> បន្ទាប់ពី 1 ម៉ោង</string>
    <string name="two_hour"> បន្ទាប់ពី 2 ម៉ោង</string>
    <string name="five_hour"> បន្ទាប់ពី 5 ម៉ោង</string>
    <string name="never"> បិទរហូតដល់បើក </string>

    <!--shared -->
    <string name="facebook"> Facebook </string>
    <string name="fb_messager"> Messager </string>
    <string name="ko_line"> Line </string>
    <string name="whatsapp"> Whatsapp </string>

    <!--medayi web-->
    <string name="m_refresh"> ដំណើរការឡើង </string>
    <string name="m_share"> ចែករំលែកតាម </string>
    <string name="m_copy"> ចម្លង </string>
    <string name="m_open"> បើក​ជាមួយ </string>

    <string name="contact_us">
        អ៊ីម៉ែល\n\nmedayicambodia@gmail.com\n\n\n
        ភ្នាក់ងាទូរស័ព្ទ\n\n
        023 987 714
    </string>

    <!--ask password top up-->
    <string name="note_text">តើអ្នកប្រាកដថាអ្នកទិញកាត់ទូរស័ព្ទ?</string>
    <string name="confirm_pass">កំណត់ចំណាំ</string>
    <string name="fill_pass">បំពេញពាក្យសម្ងាត់របស់អ្នកនៅទីនេះ</string>
    <string name="cancel">បដិសេធ</string>

    <!--alert dialog top up-->
    <string name="reciever">អ្នក​ទទួល :</string>
    <string name="mypoint">ពិន្ទុរបស់ខ្ញុំ :</string>
    <string name="used">ប្រើ :</string>
    <string name="total">សរុប :</string>
    <string name="buy">ទិញ</string>

    <!--description-->
    <string name="str1">&#8226; នេះគឺសម្រាប់ការទិញកាតបញ្ចូលទឹកប្រាក់</string>
    <string name="str2">&#8226; មិនអាចបង្វិលសងវិញ</string>
    <string name="str3">&#8226; សូមពិនិត្យមើលលេខអ្នកទទួលដោយប្រុងប្រយ័ត្ន</string>

    <!--process-->
    <string name="str4">&#8226; ស្នើសុំរបស់អ្នកនិងត្រូវធ្វើដោយស្វ័យប្រវត្តិ</string>
    <string name="str5">&#8226; បន្ទាប់ពីកាត់ពិន្ទុរបស់អ្នកយើងនឹងផ្ញើសារទៅអ្នក</string>

    <!--purchase-->
    <string name="str6">&#8226; ការបញ្ចូលទឹកប្រាក់អាចប្រើបានតែពីថ្ងៃចន្ទដល់ថ្ងៃសុក្រនៅម៉ោង 8:00 ព្រឹកដល់ម៉ោង 5:00 ល្ងាច</string>

    <string name="purchase"> ការទិញ </string>

    <!--message dialog-->
    <string name="title_completed"> ការទិញរបស់អ្នកត្រូវបានបញ្ចប់ </string>
    <string name="descrip_completed">ចំនួនទឹកប្រាក់នេះនឹងត្រូវបានកាត់ដោយស្វ័យប្រវត្តិនៅពេលដែលដំណើរការត្រូវបានបញ្ចប់។ </string>

    <string name="title_not_com"> កំណត់ចំណាំ </string>
    <string name="descrip_not_com"> ពិន្ទុរបស់អ្នកគឺមិនគ្រប់គ្រាន់ទេ។ </string>

    <string name="your_information_incorrect"> ព័ត៌មានរបស់អ្នកមិនត្រឹមត្រូវ! </string>

    <string name="system_error"> កំហុសប្រព័ន្ធ </string>
    <string name="please_request_again"> សុំទោស! សូមស្នើជាថ្មីម្តងទៀត! </string>

    <string name="request_111">គ្មានទិន្នន័យ, សូមធ្វើឱ្យទាន់សម័យកម្មវិធីរបស់អ្នកមុនពេលដែលការស្នើរសុំបញ្ចូលទឹកប្រាក់</string>

    <!--english History-->
    <string name="my_point"> ពិន្ទុខ្ងុំ </string>
    <string name="Point_History"> ប្រវត្តិពិន្ទុ </string>
    <string name="used_point"> ពិន្ទុដែលបានប្រើ </string>
    <string name="unlock_point"> ពិន្ទុបានពីដោះសោ </string>
    <string name="regis_point"> ពិន្ទុបានពីចុះឈ្មោះ </string>
    <string name="recom_point"> ពិន្ទុបានពីណែនាំ </string>
    <string name="medayi_gift"> កាដូរបស់មេដៃ </string>
    <string name="action_point"> ពិន្ទុបានពីធ្វើសកម្មភាព </string>

    <!--explain History-->
    <string name="my_point_ex"> [ពិន្ទុខ្ងុំ] </string>
    <string name="Point_History_ex"> ពន្យល់ </string>
    <string name="used_point_ex"> [ពិន្ទុដែលបានប្រើ] </string>
    <string name="unlock_point_ex"> [ពិន្ទុបានពីដោះសោ] </string>
    <string name="regis_point_ex"> [ពិន្ទុបានពីចុះឈ្មោះ] </string>
    <string name="recom_point_ex"> [ពិន្ទុបានពីណែនាំ] </string>
    <string name="medayi_gift_ex"> [កាដូរបស់មេដៃ] </string>
    <string name="action_point_ex"> [ពិន្ទុបានពីធ្វើសកម្មភាព] </string>


    <!--detail-->
    <string name="my_point_ex_de"> ពិន្ទុដែលអ្នកអាចប្រើវាឥឡូវនេះ។ </string>
    <string name="used_point_ex_de"> ពិន្ទុដែលអ្នកបានប្រើពីមុន។ </string>
    <string name="unlock_point_ex_de"> ពិន្ទុបានពីការដោះសោអេក្រង់។ </string>
    <string name="regis_point_ex_de"> ពិន្ទុបានពីចុះបញ្ជីនៅលើកទីមួយ។ </string>
    <string name="recom_point_ex_de"> ពិន្ទុដែលបានពីការណែនាំ។ </string>
    <string name="medayi_gift_ex_de"> ពិន្ទុដែលជាកាដូរបស់មដៃ។ </string>
    <string name="action_point_ex_de"> ពិន្ទុដែលបានពីមើលវីដេអូ ភ្ចាប់ទៅកាន់គេហទំព័រនិង ដំឡើងកម្មវិធីដែលបានបញ្ចូលនៅក្នុងការផ្សព្វផ្សាយ។ </string>

    <!--add more -->
    <string name="history_str"> ប្រវត្តិ </string>
    <string name="success_pass">ផ្លាស់ប្តូរពាក្យសម្ងាត់ជោគជ័យ</string>
    <string name="pass_not_mat">ពាក្យសម្ងាត់មិនត្រូវគ្នាទេ!</string>
    <string name="p_after_pur">ពិន្ទុបន្ទាប់ពីការទិញ</string>
    <string name="re_pas_succ">ជោគជ័យកំណត់ពាក្យសម្ងាត់ឡើងវិញ</string>

</resources>